習近平係咪現撚猿

俾美國總統嚮晒朵凶佢, 又唔出聲

中國呢個國家, 一向都係越廢既領導人可以統治更耐

慈禧太后 既處境仲慘
對外被英法聯軍, 八國聯軍 打到兩次逃出首都, 割地求和
甲午戰爭又輸哂成個台灣
對內又有太平天國, 捻軍, 回軍, 新疆起義
但一樣可以統治成個中國40年

所以中國永遠唔會進步就係咁